[ONCE] TWICE討論區(119)紗瑜大旗永不倒！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

================================================================

鎮POST圖s

lm

帶上南b嚟第一頁輕輕放低個名

原來搶咗1001 手機開po好辛苦

Lm

117已被放棄

手機開po

環保

LM

正評是比topic的

sor9

開得咁慢 有v冇post

體諒一下用手機開po的清

v更新左無得齋聽聲

Lm
正皮topic

新post留名

睇唔到live lm

Topic

Topic 100分

留名
topic

印象中佢地好似無咩係舞台上面跌倒過

垃圾topic

係

IU前輩

禾都想識iu前輩

iu出手好豪

平時黑洞上身個表情唔係咁

嗰標題想點

標題好評

iu bb

今晚關島有落雨 希望無扭親

新飯留名

請po 3張本命相

請善用起底功能

好似係落雨搞到個台好滑

聽講IU自己都仲用緊6s

我發覺profile 圖得賢賢用yoy圖
係咩玩法

其實點解無啦啦送野比佢地

應該係做嘉賓？

下次開po名叫2YEON世界第一先

改咗名以為冇人知

應該要用Michaeng Never Die

送iphone 真係

IU CONCERT 嘉賓
應該冇收錢去
回禮咁掛

不過計我話就想IU寫首歌比TWICE就FAT FAT

你搶到先再講

首席芯巴

紗瑜大旗永不倒（2）

快點寫比我

唔會冇收錢去掛

迷妹幫手做嘉賓可能真係無收錢

Why not

唔出奇。。。 比面
IU喎 唔比面唔得
人情呢家嘢講㗅埋

全部開始想公器私用

紗瑜是大家的

參考下隔離團

Me = Saida支持者

係表達對cp嘅支持,唔好講到公器私用咁難聽

我唔會比你搶到1001咖

參考下你咪得

大大隻字寫2YEON 世最甜CP

下個post將會係
[ONCE] TWICE討論區(119)官配紗浴CP大發

唔該清加埋michaeng

送呢對？

正皮是常識吧

記得飲水呀

紗浴都有人buy
我hyuji就一味俾人踏

估唔到大家咁支持我同紗既cp黨

[ONCE] TWICE討論區(119) 2yeon室友mochaeng紗效michaengsaida99紗瑜natzu cp po

高冷南 依家個髮形太溫柔了

證明欺凌係對人不對事

[ONCE] TWICE討論區(119) 紗瑜米彩2yeon室友230大發

36對cp topic 打唔打得哂

證明巴打有眼光 明眼人都睇得出我地襯

佢地自己都好想去啦,起碼三歲係
不過IU不嬲都好手爽,演場會佢呀媽就全場送坐墊,出街食飯撞到FANS又幫人埋單
唔好話無收錢一定回返禮,我覺得真係收左錢佢都會照送

唔知寶礦力會唔會同佢地再續約 三歲頭先V話佢唔飲水,剩係飲寶礦力
咁盡責既代言人唔易搵架

SaiDa

補LINK

啊定一個人3個cp

唔爭在寫埋定南

一於就寫36組cp大發

iu自己都唔用名牌 送人好梳爽

我見人地有人PO話佢本身好鐘意果3個牌子

啲飯拍好嘈 啲女飯係咁尖叫

TWICELAND係3rd special album?

我覺得可能當電影版係special album,
啲人就話repackage album 提前打錯左出黎

sana ig酒店露台影條片好得人驚......

Story mochaeng

Saida黨留名

唔係
係話 3rd special album 收錄曲會喺TWICELAND電視先公開

簡單咁講就係谷緊票房

留名

谷乜鬼,一早賣哂飛啦

佢係賣哂佢哋會去say hi嘅場次
Total 上映10日 除非場場都去
唔係好難賣哂

小朋友比人罰抄咁款

好學生vs懶學生

佢個簽名仲要最複雜

最後個mo

mo個簽名可愛係可愛,一次要簽好多真係好辛苦

呢到有人仲芯啦，仲要光明正大去隔離團

邊個咁芯 捉佢出黎我打死佢

名x南的x瑛

x井x的彩x

xx南xx瑛
出黎比我打

你買到友團港場飛未

買VIP位？

老闆娘的完美情郎

佢上水仲多過我

港場唔睇

咁你買到vip位未

咪講左

菊花個老襟

覆你嗰陣都未f5,點知你唔去

好彩我淨係睇9隻

個動作有少少似麻甩佬隨地小便
Btw條腰真係好

好想攬下

我覺得好型

講起型 我覺得賢呢張都幾型

Saida黨不畏強權

今個post係紗瑜主場
saida收收皮先

留名先

賢賢到今時今日都咁死心塌地點收皮
姬王表示8個都要

我不怕死心不息愛你 表演討好的雜技

夠做就埋黎推post搶1001

不過巴絲們玩還玩
有咩特別活動生日CB
記得出左post先

你搶到先講

阿叔搶1001個陣你玩緊泥沙咋

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

輕鬆20連

87

一冷一熱 點頂得順

有無time machine幫我較快幾粒鐘
要睇

靚又得 型又得
得左 留名

琴晚搭深夜機返黎 點解jype 唔比佢地留耐啲

我的TV7 Mola

我最想見到畫面終於出現
兩位지효同Team

running man

IU gave TWICE 2 rings + IPhone or Chanel Shoes as gift
Gucci Ghost Ring = 270,000 won
Gucci Blind for Love Ring = 480,000 won
Chanel Shoes = 1,046,000 won
Iphone XS = 1,370,000 won
Iphone XS Max = 1,500,000 won
she gave an average of 2,000,000 won for each TWICE members

每人 13957 hkd
全員 125613 hkd

pabo line

michaeng 食物鏈最低層

應該好快玩完

iu真係捨得

我估免費做嘉賓 iu送返野回禮

阿叔？
又話絲？

對於topic表示不滿

定瑜同哈哈昭旻一組

支持 SAIDA

好彩琴日定接住sa 落雨表演真係好危險

181202 SBS Running Man
#TWICE⁠ ⁠ #트와이스⁠ ⁠
直播時間15:50(台)
直播網址
⭐
🌟
⭐
🌟

本放死守

好期待今晚11點

支持

呢個topic係曲線求SAIDA圖

睇一次rm生肉再等夜晚有熟肉

腎呀

今日有一位搶
對手依然是W1同

MO春期

睇咗生肉先

個個都唔想做ending主角

咩黎

轉個頭即刻睇TWICE

SBS 'Running Man'

準備開波

等唔等中字先睇

照睇生肉

心急等唔切睇生肉先

睇兩次是常識

開波啦各位

真

登場啦

왕코왕코니

家姐啲三行詩

唔識聽

MiChaeng

又出剪

豆又係出剪
不過michaeng

迷彩

豆腐救michange

豆腐好奇怪
明明去邊都係5個人

睇完熟肉先入黎

電燈膽

彩彩向南解釋任務

應該係份量問題

Michaeng 太靜

三歳

3歲

最黑洞嗰個竟然

光洙

光洙笑死

男人最痛算這種

點食啊

好撚似猩猩

定

紗夏戰鬥力好強

Sana 好勁

黑洞唔再係黑洞了

SANA 戰神上身

你要改名喇

戰神柴紗

回來了

豆腐

豆腐呀 綜藝神上身

倒米SA

我都係改返做黑洞

變返黑洞

倒米柴紗

收買裁判

NAMO凶個裁判

正值mo春期係咁㗎啦

正常發揮

話志效唔高排後啲有利啲

好好睇

有撕名牌睇

開始Final Mission 撕名牌大賽開始

Binc

子瑜又比人拉返出黎BIN C

似曾相識嘅畫面

回帶

互相試探

番薯team完全無嘢輸

炸彈

今次唔係子,但子都係見證住

都係俾人binC

個個都以為係我瑜

無子瑜睇

好多劇透 我要等熟肉

Michaeng

食花生

我呢啲唔識韓文睇住都完全唔知佢地玩緊乜

拖住手慢悠悠咁行，唔知以為佢哋拍拖行緊街

彩呢?

搭車 新慨念撕名牌

搭車做咩？

兜路去最終地方

佢地唔係一早知世贊係炸彈咩
人類總要

小隊差少少

Yes
NaMo !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搭車真係好醒
劉在石

佢地估世贊係menu
三歲係炸彈

MiChaeng
挨膊頭

定b

整100 個泡菜

好想食定瑜牌泡菜

子瑜

完場 等今晚中字

子瑜多啲講野就好

今晚咁快有?

幾時既婚禮?

睇完生肉又係時候去做deadline fighter

仲有一個節目可以睇

如果真係估中咗有反轉都好笑
賢賢仲一口咬定三歲個眼神肯定係炸彈

轉睇KBS

精彩分析完錯既

熟人婚禮

好似係今日,JYP staff,剛剛見到

個個台灣大叔

有神快拜..

唱緊what is love
之後會唱DTNA,YOY

進擊的萬斯

喘曬氣

突然死LINK..

偶像

九個一齊參加婚禮

小心心臟病發死
尤其係南粉
記住戴耳機

死左..

又係jype人婚禮

叫咗你小心啲啦

我都就齊 我都擺出黎先

Mubeat in SHOWCHAMPION YES or YES 활동 독점직캠영상 모음

浴缸神..

我WIL開始唔齊 勁想快D草曬

新嗰啲齊晒 係舊既差十張度

我已經用咗4本 仲有4本未開
佢哋一定會繼續出新

好似係jype副部長(?)

缸神連之前嗰啲都齊埋？
我未試過齊卡

副社長

我都冇試過
Btw 留名睇浴缸擺出來

應該係

差TT個十張度
其實要齊好易 但懶得買

終於到手啦

Mina：睇人〇〇最開心

有熟肉未呀

mina今集好似玩得好開心 聽到佢係咁笑

紗效

三歲都有唱

Michaeng 同一組好難唔開心

又光明正大咁拍拖

小隊又咬定

IG個細路女扮Mario
好得意

有中字 不過是幻想

TSKS仲未有

睇左先算

呢個清但係直播黎

Running Man 中字

無研究,會好啲?

幻想去到part2淨係譯佢地講既野

🛒2018年 日本Yahoo拍賣 檢索排行榜

TWICE 綜合排名第13名；人名部門排在第4名

來自韓國的女團。隨機封入擊掌券的CD及成員簽名寫真等等範圍廣泛多樣化商品匯集了人氣。

Tsks中字要一陣一兩點先有

LIVE 越來越正。
睇生放真係好過癮

The year of yes

12/12

好想快啲12號

雙12有野買 已經預定N隻碟

The Best Thing I Ever Did

居然係禮拜三
打破傳統

12/12係MAMA in JAPAN

呢張嘢真係好使好用

係時候買聖誕禮物俾自己

今次唔好再90張小卡啦好嗎

今次話明係送畀大家嘅"禮物"
應該唔會

cls 好L 正。
我個心呀·

唔會玩咁大呀嘛,邊回得切氣

小隊戲透過

好難講喎 溫屎雖然次次都話冇錢 但真係到買碟嘅時候個個都買十幾廿隻 90張冇難度

定b條裙咁似上年頒獎典禮賢賢比IU讚著得靚嗰條嘅

收到風一隻碟一set member卡👌🏻

乜咁環保

豆腐個蝴蝶結又好熟面口

好過啲dancer著完再俾返member著

咁都抽到

點解我唔明你講乜

笑到我GAP GAP 聲

원스와 트와이스, 그리고 12월 12일.
올 한해도 트와이스를 사랑해주시고, 아껴주시고, 지켜주셔서 감사합니다.
트와이스의 '올해 제일 잘한 일'은 원스 곁에 '함께 있는 것'.
12월 12일 오후 6시. 트와이스의 행복한 목소리가 원스 여러분들을 찾아갈게요!

"ONCE and TWICE, and December 12th.
Thank you for loving, cherishing, and protecting TWICE again this year.
TWICE's 'Best Thing I Ever Did' is 'being together with' ONCE.
December 12th 6PM. TWICE's happy voices will go to ONCE!"

收到風今次180張卡

中釋

話說兩年前嘅今日

咁快就兩年..

其他melody project係咪己經數左皮..

有生之年系列

btw 今次special album 有無咩新歌?

Be as one 韓文版？

變左都市傳說,個個都話錄緊/就錄

瑜寶作詞？

新人留名

大家刷多啲yoy 希望可以係新歌出之前破億
仲差千幾萬

有邊個諗住睇埋RM TSKS 中字先訓

聽日收工先睇

出左？

原來是咁樣 唔怪得之TWICE要去

未 仲等緊

上面有link la..

唔係90張小卡 我改名做豆沙黨大將軍一個月

michaeng似去拍拖

紗瑜黨損失黨魁

留名等睇你個名俾人搶走

rm中字

唔洗驚呀各位 jyp唔會放過各位 諗定買幾隻啦

咁就冇計啦

睇黎下個post名唔可以cp黨名
紗瑜讚

【#鳳凰天使TSKS# & @TWICE吧官博 & @BAIDU_MOMO吧 & @金多賢吧_KimDaHyunBar & @林娜璉吧_NayeonBar & p@PineconeSana中文首站 聯合翻譯製作】◇SBS綜藝◇《#Running Man#》[E428.181202.MKV 已發佈]
[下載戳→]鏈接： 提取碼：z3cx
[嘉賓：#TWICE[超話]# ]
[主題：尋找真正的泡菜伴侶，泡菜特輯！TWICE完整體出擊，Sana意外發現「豬摔跤」才能！究竟哪一隊能夠最終獲勝呢？ ]

B站就等下先

下個po要新歌名了

應該係呢次V spoil過

TSKS B站說好像要明天晚上才會更新

點入個提取碼
打完enter冇料到

有啊

竟然敢係連登po gucci

B站 TSKS RM 中字

忍到了

點名機器Gucci本人都唔識？

唔見幾個PO 終於返嚟隻狗

點人數

又有新歌

又可以瘋狂點名喇

我要求點人數

睇Running Man覺得娜璉好似真係無朋友咁

彩又剪

清咁眼利嘅
係冇朋友咖 TWICE已經係一家人

睇完KBS個舞台覺得佢地個個都實在太攰...
Chur得過份

罰你重睇多次

真係要重睇 點落既結論

睇左大半集 笑到痴線 屌你俞定延提議偷野真係服左佢 好耐冇試過笑得咁開心 都係果句 好想有新團綜睇呀!!!!!!!!

做壞事必定有俞定延 係真理

提議偷個下同個fd真係笑左出聲

Michaetzu都係冇乜講野 好擔心南

最後有報應

今次rm好好笑

mina都半戰神上身叫有鏡頭架
99line都比較靜
子瑜而家上綜仲靜過以前,成日都微笑帶過,今集作用就係比人BIN C

有報應等如有鏡頭
不過定係好神奇 好多綜藝好肯比鏡頭佢

岩岩睇閒睇番KBS條片..
我紗個樣攰到癲 好心痛

如果俞定延同光洙一隊會點

Running Man episode with TWICE had the most viewership rate (4.5%) among all shows at the same time (according to 2049 target)

It was labeled as the ’best 1 minute‘ because they recorded a highest rating of 8.8% during the penalty of giving 100 kimchi cabbages

彩啲表情

好囉，救星返黎囉

南:俾對手我high five 啊仆街

Link? 呢排懶左唔係好追得切post

都無得佢出場梗冇畫面

借high five之名,抽水為實

今集講野唔知有冇五句
連最後撕名牌個到都係碌木咁企係到

呢個是我其中一個想見的畫面 在RM
BTW 兩個지효同team勁開心

上關島報紙頭版

好彩班主持binc下 唔係嘅鏡頭更加少

最高收現上到8.8

第7集

不過不失 整體收視率

柯南豆

13/12 SM某男團 cb

琴日嘅MiChaeng

你個名

期待今次係慢歌

彩猜輸個表情同見到mina個表情變化好大

有得同南姐姐一隊
MiChaeng is real

There are 3,395 elementary school students who did a survey "Who is the most memorable person this year?" and TWICE was ranked #3 on the list

竟然勁過wanna one

도티係咩黎

定變哂

被姫王 sa 上身

Search 過 是韓國本土卡通

每次望到佢嘅笑容都會充滿返活力
就算好攰都可以滿血回復

高清

咁高清用乜整的？

[4K] 181201 GUAM K-POP CONCERT What is love? 트와이스 미나 직캠 twice mina fancam

好正～

唔是我整的

Smile card你用唔到
不過我都未買 再睇下點先

整清唔難 原片清就得 不過應該後製有再p過
反而連登限gif mb 數但個gif 仲咁清先神奇

如果係用人地條拎po圖，而唔係through連登upload張圖，好似係可以突破呢個限制

原來係咁

小隊係真係笑得好靚

You are the sunshine of my life

死開啦你

You are the chisinlo of lihkg once

你兩個出去比劍吧啦

使唔使比個擂台你兩個

鬥癡線我認輸

缸神係咪要改名

In黨魁，we trust

放流料 一定係90張 我讀Drama咖

今次要齊卡啦 少左款

痛失黨𣁽

1個月後再見慾肛

到是個句

Saida黨歡迎你

黨魁

有冇法國彩比人撕左名牌都比人剪走左

Jyp主打

PDnim

改名啦
Saida大將軍

掂硬，in jyp we trust

年歌已袋

雖然小卡少咗一半
但齊卡門檻只係低咗3隻碟
JYPE繼續搶錢

包裝grand 咗好多

大奇蹟日
真.gift

成本轉嫁消費者

jyp點都要搵首歌出下搶下鏡

D奶假咖

Jyp有進步啦 唔驚

你深潛吧喇

仲唔轉名

浴缸巴你走先！我掩護你

呢度我頂著 快啲走啦

經過我同一眾黨員徹夜相討 為免影響軍心 決定走數

係戰略性撤退先啱

辣殺

等戰神來掩護你

走數會以後見唔到T寶

垃圾

走數衰過唔扶阿婆過馬路
你啲人品就係咁慢慢.....

你唔好代表我喎,黨魁走數可恥

走數可恥

緰黨沒有不分裂的本錢

利申 資深緰黨成員 最憎人走數

咦, 好似有人要找數喎..

經過我同一眾黨員又徹夜商討 為免招友黨話柄
最終決定找數 為期一個月
望各黨員勿忘初衷 繼續為紗瑜黨效力
身在曹營心在緰

你以後買碟抽卡只會不斷重覆

真漢子,黨員表示g持黨魁連任

找數真漢子..

黨魁忍辱負重 我哋黨員一定繼續揮動紗瑜大旗

最低質user name出現

我個名咪 周子瑜
清泉 i beg ur pardon

賀一賀你新官上任

搞串個party會唔會唔係咁好

2YEON
召喚一下2YEON黨黨員

高汁

對得住大將軍個title啊

支持2YEON

紗瑜已成過去
SaiDa先喺現在與未來

大將軍真漢子

準備收負皮

點解無人提米彩..
米彩黨員去晒邊..

召喚米彩黨員..

唔洗拗啦，啦，我就最公道嘅

Michaeng 黨員係同michaeng 一樣
係屬於個種默默支持而又會心領神會個種

豆沙黨好惡 挾持住我
宜家個個都知友黨係點既人

紗瑜黨唔可以俾人踩到上心口
召喚紗瑜黨員反擊

唔好俾佢停

Michaeng 是王道

你自己賭輸左又賴人....
Saida 黨成日無啦啦收負皮都未計

米彩上咗神枱啦 打風都打唔甩
在座應該冇一個會反對

你地睇下佢地幾惡
我地satzu黨出名和平 唔會負評其他黨

印象中有一位低汁會員反對

有你地我就放心啦

得佢一位

黨魁放心去做傀儡

一召喚米彩啲黨員就即刻上晒水..

一個月後我會凱旋回歸

我發現我都識整
定其實個個都識？

支援黨𣁽

等你番嚟領軍

揮動黨大旗

Michaeng 黨同我反擊 唔好輸

紗瑜大軍全面進場

紗瑜michaeng和平促進協會會長表示:
兩黨黨員不要分得那麼細

滿頭大汗都咁仙

米彩大軍駕到..

d汗好正

Once japan 會員既禮物 幾靚幾墜手

想幫佢奶乾佢...

好靚..

戴上身應該好正...

聽聞靚女啲汗特別香

同埋應該幾好味, 仲有對身體應該幾有益..

又見到痴線佬

結盟

其實michaeng黨員同michaeng一樣都係低調
唔需要特別吹雞，我驚一吹多人到嚇死你

我既犧牲可以換到各位團結
係值得咖

W會員第一輪抽飛聽日最後一日
未抽嘅快啲抽啦

好似企喺到訓著左既定

通常會員禮幾時到

等我用一張gif結束呢個回合

靚到癲左

Ching好波

GOD Jihyo

同問

唔清楚 間唔中check 下個集運倉有冇野係入面就岩

你哋全部都係填集運倉地址？
我填咗屋企地址

屋企加一

KO
究竟友黨有幾鍾意負皮

MO今日出左去玩

屋企加2

大家今日咁Hyper

白左咁多 d皮膚好滑

香港地址好似唔得 要日本地址
好似係

MiChaeng係最穩定嘅

其實依度係咪最多MiChaeng黨員

神奇 頂級 超卓

根據非正式統計 除咗啊b佬之外全部都係MiChaeng黨員

彩兒對你嘅講法相當有意見
momo選擇無視你地
mochaeng黨全員表示不滿

mochaeng黨：成員1位

一人黨
btw

米彩係所有人都鐘意既米彩
彩喺V到都係咁講

TWICE 圖二紅圈
同乃團 櫸團好近

右上果堆係咩團咁勁..

BTW原來日本仲係興用YAHOO SEARCH GA.

有隔離男團
不過呢個算係熱度圖
但唔一定係好 可以係壞
佢哋原爆Tee

岩岩課埋金做moblie 會員 抽哂東京兩場
希望抽中是但一場

今屆MAMA大賞加多一個
睇下邊隊分到

之前申請左做MOBLIE
係咪申埋ONCE JAPAN就係W會員?

正常你個MOBILE要連ONCE JAPAN個acc喎
海外會員應該做唔到MOBILE會員？

靚到

嗚呀

定延好靚

Cls點解咁靚

如果你EMTG係入日本地址同電話即係ONCE JAPAN
MOBILE係另外每個月比400yen
你如果有齊就可以去ticket board開acc抽飛

啲相好高質

今次定延影得好靚

我見今次係用ticket board 收飛
咁即係唔使用日本電話sms 收？所以先膽粗粗抽咋
但係想問下 我本身once Japan 1 月 31 到期
而mobile 會員都係續個月續期
但係去睇concert 果陣 使唔使仲要係 valid 嘅w 會員先可以入場？定有飛就可以了 好似 1999 咁 希望有人明

saida私底下都好close

saida is real

Clsssssssss 俞定延個張靚到
我宣布呢張全年最佳 唔接受反駁

點都續埋ONCE JAPAN好啲
你1月31應該未知抽到咩位要再等通知？
利申 9up

好惡毒呢個沮咒

睇完running man,子瑜其實係唔係腌白菜果下先講左句野

有人要直播Dance TT

想問下日巡啲飛係咪全部都係用實名制或者係用其他方法確定身份？驚抽唔中東京場，所以諗住買黃牛，但又驚入場時要確認身分。求解答

你個腎點呀

我試下來緊一個月唔好每日都買starbucks

係邊到可以訂到

笑

eBay 有 自己搞點

Nayeon張相twitter係唔係唔見咗?

Do I need to bring anything other than my mobile phone containing my downloaded digital ticket to the event?
Please bring your passport on the day of the event. You may be asked to present it to our members of staff.

入場應該只係scan qr code, 但佢話可能會叫你show 埋passport

同Paper Toy戰鬥中

因為我個membership kick kick 地
之前我都係度留言問過
我個member 地址錯左 但係入到資料果頁 地址 名果欄 灰左改唔到
google 左話名係無得改 除左嫁／娶左人啦 咁睇黎真係要改姓做名井

所以都係收唔到野 續黎又哂多一年錢 15 16 緊

同埋早一兩個post 好似有巴打話過兩日就會知抽唔抽得中

估佢唔到..

真係每一個 show 瘦一個 size

你頂多只好叫何守信或鍾鎮濤做呀b 好啦

講得出呢句巴打應該有番咁上下年紀..

好大頭好高汁好靚
三 post 齊發

沒有米彩谷，只要有 once 的地方就是米彩谷

其實呢度就係米彩谷..

有個混吉嘅走咗入嚟

2Yeon

我係維基查架咋
你咁認同唔通又覆得咁快唔通

Well 其實我支持99

手又放到奇怪的地方了...

2yeon幾時都咁高汁

笑到出腹肌

見到b站彈幕好多人問邊個成員係來自"中國/中國台灣"就想打爆個mon

點解會開彈幕 我到而家都唔明彈幕有咩存在意義

b站睇韓國相關嘅嘢一定熄彈幕 除咗睇fmv

其實冇乜，有時好阻。但又可以睇下邊個最多飯...

Push

我

你最多飯... 給你的負評。唔係第一都第二架啦

ONCE MOBILE嗰啲係咪全部喺日本都識人

好高汁

新歌係R&B

你應該抽飛前申請新嘅ONCE JAPAN
今輪中咗飛你都係要續
拎飛係用ticket board不過佢有ps要同W會員資料相符，係呢個位唔知佢捉得緊唔緊

JYP used a new ‘fill in the blank’ method to produce ’The Best Thing I Ever Did‘ - he wrote the chorus first and the verses/bridge were done by 6 composers including Park Jimin. JYP said that they used this method to create a more diverse musical color for the song.

期待

但覺得jyp好鐘意搵twice做試驗品

因為你班溫屎點都埋單 所以好放心做實驗

改呢個歌名係咪猩猩用黎打丁

我見呢 入漢字名係入岩 但英文名就唔sure
不過唔抽都抽左 萬一真係中左但到時唔比我入咪係門口聽

btw 中左都要續？

讚自己

出咗價錢

但dllm又話禮物
同yoy一樣價錢
我好窮

預計Gmarket 都會同上次一樣12-13000won左右

點解好似比YoY重隆重嘅
好期待

份禮物係俾jype咁解

靚過YoY第一輯相

兩輯相都靚過yoy

攰中作樂既sa

定影硬照 尤其係大頭 真係冇得輸
好高汁
WIL DTNA 今次都係

把握每個撩女機會

定延果張真心望咗好耐
靚到仙女咁

好想set做wallpaper

海外都得 W會員要oncejapan 同 mobile

海外得咩?應該要once japan 加mobile

海外唔係未抽得飛咩？

豬媽買邊間好

睇黎都係冇what is love acoustic version
好想要

好想要

mo最近成日戴眼鏡，佢係唔係真係近視

但佢戴親都冇框

我指冇鏡片

冇框

咁佢真係愛上自己眼鏡look
btw,無框

我岩岩都仲諗緊無框既眼鏡係點ge 呢

Be as One

FYI

無框眼鏡 我第一時間唸起Con
咁可能佢真係鐘意眼鏡look

想講冇鏡片得個框
點知溝埋嚟講變左冇框

好簡短

笑咗

be as one既話一開始唔摭好過啦 搞到有期待以為係定瑜合作新歌

我笑到差啲仆落樓梯

倒不如加多一首WIL抒情版 咁樣仲好

終於睇完RM 定真係主角
"OPPA 我地不如偷野算 "

HAHA聽到都唔係好相信自己對耳 心諗:呢條友仲矛過我地

定仲要開口中同做埋臭手既角色

上次釜山都已經帶頭講大話

綜藝之神上咗佢身

你成功令我好似Mina咁笑到喺張凳跌落嚟

飯隨偶像

成集都好多笑位：
Sana搵到專長
在錫隊偷渡大計
到最尾比人黃雀在後以為出事點知撕錯左

子瑜魔咒

仲可以見到米彩全程拍拖

子瑜上綜藝越來越靜

劉在錫後翻果下真係o哂咀 睇佢外型唔覺佢好fit 46歲 堅勁

我同個fd一齊睇 佢問我sana係咪玩game好勁個d黎 一個打哂既 我都唔知點答好

劉士邦你估流架

成集rm我都唔記得佢有出過聲

大奇蹟日

你應該答:係啊係啊 佢好叻搞屎棍

我印象係最尾整泡菜既時候問左個問題

真係唔記得

係咪因為病咗

其實佢係戰神黑洞來

但係佢上次time lost玩遊戲又好似幾勁咁，次次掂

差啲又舉中指既mo

幾時
已經唔記得了

好痴線

個樣仲要串過碼頭咕喱

鎮post圖可以update

我有冇記錯 你係咪果晚凌晨睇架 咁夜同fd睇

正到癲

God jihyo

聖母feel

佢哋嗰日數緊咩?

Sahyo

令我不自覺想唸聖母經

個個都就死咁款，得sana喺到傻笑

有番精神啦好似

唔怕熱（著晒長袖）
又唔怕痛（輕鬆走石春路）
Sana

熱到傻咗咋

Rm真係應該玩石春路
應該有幾個都可以好似sana咁如履平地

佢地仲咁後生 我覺得係三歲比較勉強

關後生事嘅咩?
三歲ㄧ定唔得
子瑜同豆應該得

健康同血氣好就唔痛

世界級

本來想忍手

痴線！ 黃牌警告佢地啦！
犯哂規喎

再課

暫時影得最好都係定

南姐

MO 變咗機械人咁行...

好仙呀救命！

mina

好仙啊屌！

南

Mina嗰張影到好OST feel

小隊果張都好正

hana去左韓國,mo琴日陪佢玩
應該九個有得休息少少時間?

各位覺唔覺 mina前面又有生果

呢3張我鍾意南個張多啲
小隊個張本來唔錯 但個髮型太蓬鬆

mina配mirror係長期配搭

個髮型扣左小小分

呢種最無撚敵

去logo ver

冇人吹奏我紗

三張來講紗比較普通,雖然都好靚

定B今次堅高汁

暖男光洙好照顧T寶

其實不嬲都好有禮貌好紳士，係衰容易陷入愛情

容陷愛

黑洞紗

其實嗰日落完雨比較跣

雖然有意外但完美救場

專業

致命一擊

陣亡

佢好照顧人 成日有D clip係佢幫緊成員/嘉賓

我紗係舞台上真係好專業
好多突發狀況都比佢完美解決

彩：一切都係計劃之內

剛剛睇完

Best Selling KPOP Girl Group Albums By Year (2007-2018)

2016年包辦頭2
2017包辦頭4
2018年包辦頭3(暫時)

輕鬆
多謝你地個腎

呢個cb 幅度都仲可以包攬頭幾名就知once 個腎有幾強

果日彩排應該得紗係比較精神 仲有心情幫定扇涼

就黎腎衰竭

已經割哂一個

娜璉飯留名

割咗一個+營養不良

110 students from Dogok Middle School (Korea) & Sumiyoshi Junior High School (Japan, Fukuoka) had an exchange class in English through the internet where they talked about TWICE and created a friendly & cheerful atmosphere within the 2 hours session

日韓文化大使

紗個張可惜，點解要俾啲樹枝遮住影

Lovely

又係唯一一隊冇棍男團

而冇棍男團既粉絲就係一堆有棍絲打

正皮補血

作為網絡欺凌受害者之一，清泉都愛莫能助
係啊狗呢個issue上我都唔建議叉隻腳埋去....會被人恰埋一份

應該係掉轉喎 南成個計劃通咁樣，佢係特登出先，輸咗都咁開心肯定有嘢

正皮補血

連登有愛

今次gmarket冇乜平
最平應該係買10隻 除返104隻
貴yoy差唔多成20蚊隻

俞絲你腎力強勁唔使驚既

Me=窮撚表表者

宣傳下先
一齊到時黎換卡大會

扮窮要打patpat

ho QQ

瘦得濟

我細妹

99line好有愛

小妹做各位代表幫手打pat pat

你狗黎咋喎

'TWICE - YES or YES' an unpublished encore

3mix live=原聲

小朋友你小學幾年班啊

Momo

請唔好撩我細妹thanks

邊個係你細妹，冇人係喎

MK仔唔好亂招細妹好喎

蕉家人、牙哥、牙妹 （＾ω＾）

Momoring update lG

乂堅系豆沙乂

有冇人睇到

用返你個名答你

殘體字

瑜 Update lG

好屈機

個順序好似一開始玩到愛不釋手，後邊就求你買比佢既感覺

依條友好唔討好 睇左幾集RM都覺得佢好煩

好想做隻熊

個背景所有畫都古古怪怪

這是正式錄用的機械人嗎？

紋曬身都知咩事啦

有啲核突

差人先生～

但紋上身好痴線

勇士 但係冇乜美感

要美感可以紋呢兩個

第一張好cute

人潮內愈文靜愈變得不受理睬

靜待今晚伙食團啲相 然後再用新相開新PO
大家記得新PO是119

哇真係好高汁

99line長大了

cls伙食團大個咗好多

2018最高汁teaser

豆真係好正
Cls

留意到只有MiChaeng係landscape
仲要係向住對方
睇嚟個JYPE staff都係shipper

陰謀論

捕風捉影程度可以話係不可理諭

用唔用新相開PO

你意思係template轉相?

是啊

米彩黨跟本唔洗咁做,michaeng is real

轉咗

轉咗 幫幫眼睇下有冇轉漏

新相轉齊 但鎮PO圖s D Iink 無曬

睇錯sor

我要改變下策略加強統戰推mina同其他member cp打散你地勢力先得

紗瑜

Michaeng 打風都打唔甩 sor

y not both

準備完PO 我開